[1Q題求秒] 兩頁秒到我全裸由青衣搭到北角

咩品種既家畜識彈結他?

家畜即係 牛 羊 豬 馬 驢 呢類

答案要包埋咩品種同解釋 即係例如答案係日本和牛既話 就咁答牛唔得 <-呢個唔係答案

錯

德國豬
得覺涵諸手

鵝

因為我識結他

馬 因為馬死落地彈

留名樓主地鐵站見

秒

留名睇樓主走數

啱左,樓主請找數

家駒

（好似好衰咁，對唔住呀家駒，好鍾意你啲歌）

留名睇走數

咪又係走數

屌你老母

潛水走數？

樓主呢？

家畜家禽唔撚識分?

樓主走數呀！！！

等睇走數…

樓主除緊衫？

牛？

對牛彈琴，佢唔識

因為佢只係識彈結他

樓主係咪諗緊第二個答案補鑊呀

驢
盧廣仲識彈結他

等睇走數

走了

因為蟻多嬲死象

廢柴樓主

補多個皇家駒 王家駒 黃家駒 免得樓住賴皮

答案低質過呢個死全家

唔關駒事

雞 因為你老母係雞

家禽家畜都唔識分 就算我老母係雞都無用了

馬
有圖有片

請開始除衫

對牛

除定衫啦

樓主呢

留名睇樓主俾人屌到飛起
Btw豬，因為株式會社

屌你老母垃圾走數

突發 有圖 地鐵站有裸男

樓主

好撚多高質答案

LM睇走數

樓主最好比個好過上面所有嘅答案出黎

答案係安格斯羊

angus young

你仆街了

哈哈哈，好好撚

幫到盡喇

找數啦

咁人地答家駒都啱喎

唔係我個答案

你仆街啦, 無一種羊叫安格斯羊

阿牛啱好多

係囉，亞種
除衫啦走數L

安格斯牛就有

邊度有安格斯羊

認走數深潛啦你

樓豬: 錯 但思路正確

脆脆地找數咪算
家陣柒埋

睇到樓主個所謂“答案”真係屌左出聲

樓豬

樓主依家撘到去咩站

請找數

錯，再估

搭到邊個站

潛鳩左

乜都唔係你個答案
你自己啱哂

我出題唔通你話事？ on9

留名睇起底

我話事！屌你老母！樓主快找數！

0正皮

開估未

笑撚左

算啦
佢外國撚
冇人周到佢

過撚左兩頁仲唔撚開估
諗緊答案呀?

你全家比狗屌

( Show Blocked User - PINK佛洛依德 )

我屌。。睇到了

安格斯羊。。。。
真係未撚聽過 牛都仲話好啲

你果樣係乜撚野家畜呀 畜牲

樓主真係on9仔

推到條仆街仆街

柒到得樓主1個正評

見證下個裸男誕生

我洗咁柒比正評自己

鵝
因為我識彈結他

開估啦屌

正評我比高汁

識貨

負評我比 低汁